# Визуальное оповещение

*OSCAR SUPERVISOR UI v0.1*

![Visualization](images/OSCAR_SV_UI.png)

**Supervisor Python API**, который работает с двумя каналами */supervisor/ui* (callbacks с интерфейса) и */supervisor/info* (расширенная информация по всем модулям для отображения). 

Концепция заключается в том, что при запуске модуля **Supervisor** на определенном порте **IPC** разворачивается интерфейс, к которому можно подключиться с любого телефона, вошедшего в сеть Wi-Fi или самой хост-машины.

**Вид интерфейса**:

![visual](images/unnamed1.jpg)

По нажатию на один из модулей можно перейти в расширенный режим, где можно настроить подмодуль **Supervisor** и получить какую-либо отладочную информацию:

![visual2](images/unnamed2.png)

В данном интерфейсе предлагается несколько кнопок для настройки: включить/отключить звуковые оповещения и войти в дебаг-режим (отключить реакцию на неточности работы от данного модуля).